中國國務院報告批評美國抗疫不力

【Now新聞台】中國國務院的2020年美國侵犯人權報告，批評美國在全球需要團結抗疫的時刻，推行單邊主義，成為全球安全與穩定的最大麻煩製造者。

新華社引述報告指，華府在應對新冠疫情方面任性妄為，導致失控，令逾50萬美國人染疫死亡，而疫情失控導致大規模失業潮，貧富差距加速擴大。

報告又指，美國民主制度失序，進一步撕裂社會，選舉成為富人階層「獨角戲」，當地少數族裔遭受系統性種族歧視，社會持續動盪威脅公眾安全，去年槍擊事件數字創歷史新高，造成逾4萬1千人死亡。

對於海外，報告批評美國執意奉行本國優先政策，揮舞制裁大棒，霸淩威脅國際機構。

一講中國屌美國，一個引號就見唔到，Now真係愛國愛黨既電視台

試下訪問美國人，有幾多人想移民返大陸，調反轉年年都咁多中國人移民出去

支那依排串過馬撚，同之前打緊貿易戰果時簡直係兩個樣！

4個字咪得
水深火熱